1. Browser engineers recommend pages contain fewer than ~1,500 DOM elements. The sweet spot is a tree depth < 32 elements and fewer than 60 children/parent element. A large DOM can increase memory usage, cause longer style calculations, and produce costly layout reflows. 

2. Xoa bo? style khong su dung (defer unused css);
3. Tim cach zip text html lai (Enable Text Compression)
4. Minify css, js
5. Offscreen images ( su dung lazy load,chi download nhung images hien thi tren man hinh dau tien, con images khac thi k download lam j)
6. Optimize Images (Su dung cac phuong phap de giam kich thuoc images mot cach toi uu)
7. Su dung preloadkey cho css ( preload key request ) 